## Пререквизиты

- Базовые структуры данных: хэш-таблицы, списки, деревья

- Представления об архитектуре компьютера и устройстве операционных систем

- Минимальные знания ассемблера и механики вызова функций

- Культура разработки: git, cmake, style guide, ...

### Полезные ссылки
- Операционные системы: https://pdos.csail.mit.edu/6.828/2017/xv6/book-rev10.pdf
